網民再傳新片 「廈溪」白Tee男7.21元朗站持刀恐嚇

大批白衣暴徙去年7.21元朗無差別襲擊市民，多條網上片段均顯示，無論是「雞地」、南邊圍村及元朗站的白衣人，不少都手持長棒或竹枝等。更有最新片段顯示，當晚元朗站更有人懷疑持短刀，揮動威嚇站內市民。事發時在現場的立法會議員林卓廷說，翻看片段才得知竟有白衣人疑持刀，令人感心寒，又說對警方7.21事件的調查進展不抱期望，「永遠都唔會時機成熟」。

PUSH

擠足一年牙膏